今朝見到間店好多人買早餐

腸粉十蚊五條
魚粒十蚊五粒買一送一
燒賣十蚊五粒買一送一

企係到望左三十秒
當我想攞20蚊出黎買腸粉燒賣時
我選擇返公司飲維他奶算

都算抵食啊

有點奢侈
明天星期五再吃吧

你自己買急凍點心係屋企叮仲抵
傻閪先出去食

樂享呀
家姐買

咁我買定係公司啦

急凍點心勁撚貴
一定貴過樓主個價